[火炭返工J] 一人一間餐廳可以放得入口

伙食工業算唔算冇得輸？